[無波睇一個月了]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極 FF 吹水區 [839]

阿根廷後衛Rojo表示他希望繼續留在大學生隊，他目前的租借期到6月30日。

Rojo表示：「如果這取決於我，我會和曼聯高層談談，續租6個月。如果出場時間太少，我會感覺很痛苦。我現在完全康復了，能夠出場比賽。」

看來Rojo與曼聯的緣份都快到盡頭..

樓豬好波

多謝咩叫足球嘅助攻

快lan

沙特個邊好似收購紐

耐無波睇到就嚟唔知咩係足球

沒有Rojo，睇嚟以後要迷清新了

好撚悶

終於見得番個曼POST

Block咗之前樓主

Laurie Whitwell : Sancho is very interested in moving to united , Dortmund won't accept less than their asking price of over 100 million. United still very much in for Grealish despite his off-field actions. Smalling looks like he will move on , but door hasn't been shut on him returning to united.

mctom抱james

“I know Paul from Juve, because I played against him in Italy. And believe me, it's really hard to play against Paul,” Bruno adds.

“Because I play in midfield, I mark him. We play in the same line, so it's really difficult to play against Paul, because he has power, he has technique.

bruno係意甲對過普巴

相信呢度唔少人BLOCK左條大陸喱

你話係咪係囉

呢啲去到第隊就唔傷

最強南美陣容

tevez forlan mariadog
anderson veron pereira
fabio heinze rojo rafael
romero

lm

pereira係衣家既P?定重有另一個我唔識

訓練同比賽強度無咁高咪無咁易傷

廢p個位可以換華西

華西呢

pastor fred都無

SOR唔記得左fred

換走p佢

22分鐘

咁又12分鐘

中堅兩個左腳矮仔

諗唔到la 太少人

頭先追返po先知15妹嫁左比綠帽狗

如果係真都算閃婚

綠帽仲要食綠汁

墨西哥計唔計

屌你Rojo都有187同b一樣高 (source from wiki)

中北美洲

中美洲

山狗

是但一個都好過山狗

基巴臣
普斯邦

南美洲竟然揀p仔唔揀華西

華西當年傳幾多球靚傳中無人講

Bruno Fernandes: "It's difficult to find a player like Paul [Pogba]: big, strong and technical. It's difficult to find a player like this, and he has a lot of qualities. I hope he comes [back] soon." #mulive [mu]

識英雄重英雄

揀華西都唔揀迪馬狗啦

作為一件後備, 未來/輪替, 佢地安守本份

山狗係關鍵球員, 垃圾級表現

唔記得左佢係南美人

雞巴臣依個名真係

強貼lm

我記得以前有張鳩氏家族圖

Now 紅魔回歸有白lin OG 睇

#mufc's recruitment team are using the current time to look deeper into potential signings and the numbers. There is 'plenty going on' right now #mulive [the athletic]

終於似返個球會

笑我串我好啦, 唔好講我太太
thx

好男人

史高斯細仔係有d咩病

Manchester United midfielder Paul Pogba has revealed that he actually grew up an Arsenal fan before switching allegiances, citing the Gunners’ core of French players in the late 1990s and early 2000s as the reason why.

“I will be honest. So, at the start, I was an Arsenal fan – obviously because of all the French players, you know,”

牙妹係阿

走啦仆街

#mufc are finalising the signing of Aston Villa's Jack Grealish #mulive [@ManuLonjon]

請尊重，謝謝

一早知道，羊格，細緊都係

綠帽係欣賞你接受能力，綠汁係讚揚你唔怕死既勇氣

由頭到尾都係講緊你
thx

迷雲黨

佢係仆街喎

吓？

Jack Grealish is open to a move to #mufc. He's a regular visitor to Manchester in his spare time, with him finding the attention in Birmingham too intense. Aston Villa are likely to ask for £60m+ but United chiefs expect transfer fees to drop post-coronavirus #mulive [espn]

Solskjær is keen for #mufc to press ahead with a move for Jack Grealish. He asked Ed Woodward to enquire about him last summer and in January but both were knocked back. Ole has been impressed by the player's leadership shown since he became Aston Villa captain #mulive [espn]

睇黎Grealish近

Jack Grealish to Man Utd , Here we go

60

支那狗打乜撚殘體

用lin p 換減20m

咪痴線

嚇呀

其實60算平啦英人，仲要球隊隊長，又後生

A centre-back signing is a primary target for #mufc. Dayot Upamecano is on a list of options to establish a first choice alongside three or four alternatives #mulive [sky]

如果買唔到佢重有邊啲alternatives?高列巴利?烏迪迪?

lin 都英人

交換

Lin都隊長

我lin

Ed Woodward is no longer involved with #MUFC’s recruitment of players. (via MEN)

April’s fool?

一定冇可能啦

唔係中左武漢肺炎下話

係咪狗餅你私了左木狗呀

今次燒咩燒到木狗連權力都唔要?

之前轉過星爺塊面

如果 佢肯射地波 呢場會唔會有分落袋

Lin都後生

超新星 歐洲最佳10號

賓科回身睇都廢是 手都縮埋知道一定out

睇球王片佢有速度，位置感唔錯，同麥乖應該幾夾，原本諗住T仔先係真命天子，希望下季少傷d
Btw 佢個名點譯

u仔

烏柏美簡奴 (?)

買到呢個j死
超級妖人

學吉xxxx 自己拆啲英文拼音出嚟

呢個真心好笑
佢仲要
ra/sh/fo/rd咁樣比人睇

UP-A-ME-CA-NO
噏-阿-咩-加-奴

依家傳親啲中堅都係本身係球會打左中堅

新po留名

你近來又 再有空

我在防備 別發功

5個鐘了

Umpah umpah

咁福仔佢最後譯左咩？

佢唔係譯福仔
我for example 姐

譯得幾似

Martial
Rash bruno sancho
Pogba zakaria
Shaw maguire ice awb
Ddg

Ighalo fred mctom james greenwood bwill bailly

下季有呢個陣我都唔反木了

未有武肺仲接受
依家間間都冇錢
仲咁貴 彩佢都傻啦

唔好唔記得grealish都係麻煩友
早排先home training 去完party撞車

又犧牲麥湯

幾次見呢度排陣都skip左佢

咪喺後備 無skip

咁場上係唔係麻煩友先

係場上咪入我曼世界波 仲唔麻撚煩咩

skip 左果個叫馬達

馬達做左後備好耐喇

打fifa 用433勁啲
普巴入禁區頂波runo 遠射

我fifa都用433
不過so9用4231

Fifa今集傳中好難斬得中頭頂入
反而地波或者斬去控位撞射 傳中先叫有啲用
如果唔係橫傳會準啲

睇嚟bruno真係可以影響到普巴留隊

fifa 屈速兩翼必用

The £10,000 personal protective equipment — paid for by Wan-Bissaka himself — has been shipped to doctors in his father’s homeland of the Democratic Republic of Congo.

btw, 條友個咀唇越黎厚

pogba 出返嚟就433

james 鳩跑就屈

佢真係好屈 感覺仲快過麥巴比
快得嚟又好用 搶波一流

琴晚MU vs MU

對面乜佳牙比我james 屈速單刀

我都想比你屈下
有無人打fdly

麥龜喺Fifa對住啲快馬一定仆街
Fifa個電腦今集好鐘意幫你推前個中堅 又轉身慢 一one-two就可以say bye bye等輸

我pc 撚

James Rashford 跑步一流

今集防守難左好多
出bailly 最好

我曼無論實現幾廢, fifa 咁多年都好撚勁

想

有返個正常隊友喎
一陣真係買埋Sancho真係不得了
去鍠去蛆前景都唔係好得過留曼

"that’s when really I had heartbreak. There was no midfield here - people were injured, [Paul] Scholes wasn’t there, I think he’d retired already and it was before he came back.

Pogba explain that it was the game against Blackburn in 2011 which particularly left him 'heartbroken'. This is because the Red Devils were struggling with injuries, while they were also 2-0 down at one stage to the Premier League's bottom club. However, instead of bringing on Pogba, Sir Alex opted to bring on Anderson and then Will Keane.

原來普巴當初走人係因為對布力般嗰場

今年一開季隊曼都少廢

season 見過有人用halo mata williams

fifa 用呢幾個唔係最好用, 都用, 肯定係真曼

我都係用williams打左閘

攻中位冇個揀得落手

有時費Sir可能唔想佢咁早上位因為佢性格都係坐唔定留唔得耐個隻 一攞齊冠軍實走
但點知佢醒到唔受騙寧願去其他地方打起先再返來
所以有能力既人真係㩒唔住 佢要飛你真係阻唔到 肥佬呢下又真係幫佢唔少

lin同p

williams 得速度快shaw +1
其他好似都弱d 我通常60分鐘後無人換先用

㩒住退後"行"住已經屈機

其實mata 唔差
盡量用黎比波, 唔好跑, 唔好撞

我通常上半場用halo打正前
下半場換入james屈速

留psn

去到禁區頂就開始緊張
條友一定遠射

我用mata 打RW正選
下半場換james

除非大位燙遠處
如果勁ban好難入

佢去蛆跟著幾件大師先成才, 留係度分分鐘聰明仔收場

冇Bruno 之前用 Pogba 打攻中都ok

Tg?

我搵mata打

仲未熟集
其實我買左1個星期only
減價180蚊

4231攻搵mata 打攻中
平衡可以433 pogba + fred + mctom/matic

4312 反擊就簡單

我揾麥湯打

比你地講講下就開機打

你地前鋒會點set?

我用災難馬, set 偽9號+寬度走位

咁遲先買

上年9月果陣唔得閒+無心情la

我都係
之前個origin on99買唔到

David Moyes: "Toni Kroos would certainly be one who if I’d got to Manchester United, he’d have been winning, and at that time as well we were very much after Gareth Bale and Cesc Fabregas."

比多年時間椰子就好

無人想嚟跟佢垃圾莫9

fifa 入波果陣點樣直接飛畫面去開波? 唔洗睇慶祝

我平時ps4㩒L1+R1+X

L1+R1 唔記得使唔使撳埋L2+R2 我通常4個一齊撳

L1R1

講到當年唔係椰子俾人炒佢一定嚟

Dayot = 日加班

Kroos好似都講咗當時已經傾好晒 不過椰子畀人炒完就無咗件事

福 馬 雙箭
馬偽九 福就入後方同闊度走位

咩都唔set

琴日睇迪馬狗D舊片
如果今年黎佢拍般奴都好撚屈

明明就係v92唔想要佢，點解會變左椰子無能力簽到佢

In an interview with The Athletic's Raphael Honigstein (h/t Goal's Chris Burton), he said he nearly ended up in Manchester:
"David Moyes had come to see me, and the contract had basically been done.
"But then Moyes was fired and Louis van Gaal came in, which complicated matters.
"Louis wanted time to build his own project. I didn't hear anything from United for a while and started having doubts.
"Then the World Cup started and Carlo Ancelotti called. And that was it."

Bruno Fernandes: ‘Yeah, red is an important colour. Two months ago, I might have said no compared to Benfica! But I already told all my teammates, my friends and supporters of Sporting that the only red I would wear is the red from United and Portugal.’

福仔試過咩都唔set會企喺度 佢向守衛身後跑效果好好多 因為佢好快 過頭斬中好大機會單刀

連最新update 跌到78 , 福升到84

幾時打得呀，好悶

巴打home office
我份閪工公司執笠 都要我返到6月 怕我嗰個位有咩突發事發生 因為全公司得我一個識整

好想睇波 好想瘋狂J普般福綠辛

真

好撚悶呀，好想睇波呀

係呀，放緊第3日了
仲有兩日放

點解會有辛

都仲有78

真係好 呢半年我真係一日home office都未試過

辛祖黎硬...

78咁高？

傳緊紅牛個黑腸中堅
佢幾年前已經好似挪威仔咁 幾間大會都想要左佢 傳曼聯有份

早幾年Lingard potential勁高今日已成過街老鼠

70比多

阿辛 杜安沙比

綠木先得73, lin竟然有78

雖然綠木得70幾仲要假樣
但shooting 超勁 禁區入面求其9 ban都入

仲有james又係得70幾 但好撚好用

又要等下集先有 Greenwood Bruno 真樣

Sanchez

greenwood個新假樣好撚樣衰

辛捷士

San/che/z

其實福仔康復成點?

綠木玩career mode升得好快

條友同福一樣potential 89

今集dynamic potential升到99都得

Greenwood Finishing好似得7X

現實佢起碼85以上，至少好過福馬

岩岩出左獎金

好悶，打左成日機

Ching 好勁
我成日到輸 停係d3上唔到去

勝率咁高

岩岩有場彈碟斷線，一場勁lag
想問ps4彈碟問題點解決

買數碼版

個碟機無用過咁滯

我都係d3 第一場輸咗就無玩了

無買碟幾年

唯有係咁，放左隻實體先

通常收二手
玩完放返出去

Bruno Fernandes接受曼聯官方網站的訪問時，談到對曼城罰球助攻Martial，Bruno表示當時他故意和Fred交談，假裝自己不會處理那球罰球，從而讓曼城球員一時放鬆了警惕。

「在開罰球之前，我正和Fred交談，因為通常我們會討論由誰來處理罰球。正常來說，那個位置的罰球由左腳球員來處理會更有利。」

「與Fred交談的時候，我已經注意到Martial在看著我。我們交換了一下眼神，我覺得他的想法和我一致，有時你會依靠自己的感覺來做出判斷。」

無夾過都諗到一樣

D3 D2 升降機，上唔到去

我反而係D1 D2升升跌跌 前幾集都贏到D1 今集最近嗰次都差一場

默契

FIFA 雲一季果陣個Set 最易打
用Mata Young 打左右翼都屈到機

Awb 由今集一開始79 升到而家 82

awb又好撚好用
右閘4星技

何蛇剪片3次都淨係講曼聯

我曼啲PR真係做得幾好

不嬲
唔係點做全球最商業化球會

練波有夾過啦, 上兩場對愛記玩過一次, 但失敗咗 (1:38)

法國隊好好用
用左右翼Coman 丹比利放狗
正前麥巴比

用開拜仁

名宿depay 好番未,有少少想佢回家,SO9幫佢能力解放

其實鈕轉左油王班主可以買到咩人
最多咪占士 古天奴之流
吹到買包皮 心諗以為真係當卡塔爾班油王冇錢
又唔諗下個班底好多二 三線料 淨係清人都有排清

初初最多咪買到二線頭
你睇拖肥就知

賣長工兄弟

人地王儲

快快趣賣山狗比佢地
人地要買球星既話

都唔明入嚟英超做咩
舊餅已經無乜肉食 而家big6+狼李愛 爭到連霸氣杯都唔夠分

同福撞位

車暴發前都已經係歐聯常客, 加上暴發個陣英超得big 2, 好易入前四踢歐聯買勁人, 同埋位處倫敦有著數
--> before rich 02/03 英超第4 vs after rich 03/04 英超第2

鏝暴發前係垃圾, 暴發個陣已經有big 4, 加上位處曼市, 相對上較難吸引到勁人加盟
--> before rich 07/08 英超第9 vs after rich 08/09 英超第10 > 09/10 (5) > 10/11 (3)

紐暴發前都係垃圾, 暴發個陣已經有big 6 (未計狼李錫), 位處英國東北, 比曼市更唔吸引, 加上FFP 限制 (有鏝今次嘅前車之鑑), 相信就算班主有錢, 冇5, 6年都上唔到前四, 冇10年都拎唔到英超

以前二三千萬買到施華阿古路
而家二三千萬只可以買埋啲水貨
睇下佢地買果個水貨巴西佬就知

鏝暴發後頭兩季 最大牌個兩個收購係羅賓奴同迪維斯
其他都係比拿美, 菲臘斯, 艾迪巴約, 高路托尼 等等一大堆二, 三線球員

佢個班底點打前四
買個四千萬唔識入波既中鋒
而家個餅又大左
阿豬阿狗都四五千萬既年代 買人肯定比當年鏝難 除非好似狼拍到文迪斯 所以佢會有機會搵死肥佬做拍檔 死肥佬多好野
而且仲要睇下搵唔搵到人肯承受一兩年冇歐聯打

仲要而家有FFP
英超中下游最盡洗一億鎊
而家轉會市場買到兩，三件非水貨已經還神

唔洗太貴, 買到我地LIN 已經夠

何蛇咁辛苦剪片冇人播廣告

Lin 山 jones smalling P仔
一億鎊打包

鏝啲二三線都有貨交

Lin longstaff 一換一 deal

剩係一兩年冇歐聯咁樂觀？
我覺得做開荒牛個d 要預咗可能成段top fit 期都冇歐洲賽打

今年長工比鈕迷屌到仆街
上次又助攻比馬仔入波

頭兩年仲係曉士教個陣d 收購都幾多水貨喎
得kompany 一個掂
10年請到名帥文仙尼先買到正野

大哥廢，細佬好似好d

啲英人唔意外
狃開longstaff成50m

細佬除左入我地兩球之外
好似無乜特別

所以買我曼其實先最抵

細佬剩係對我地先有正選打

但價錢差10倍喎

之前傳30-40億格拉沙都唔賣

Premier League clubs will discuss the option of putting a 30 June deadline on the 2019-20 season at a meeting on Friday.

歐洲賽bonus來咋
英超電視轉播中下游都分好多 唔似西超意假分哂俾鍠疤蛆 呢樣先令到個聯賽片地開花咁大競爭
計埋其他贊助 用大錢都分分鐘回本
btw 曼聯暴發夢無左

有無人同我一樣知道sancho會黎之後已經唔介意下季無得踢歐聯

FFP唔係唔入歐洲賽唔計咩

貴十倍 但賺嘅錢都唔止啦
紐狗英國以外邊有fans

依啲王儲應該想捧盃 威吓多過想賺錢啦

但可唔可以肯定 入到歐洲賽個陣meet 到requirement先
鏝奶野之後，左手交右手式贊助應該會捉得再嚴d

年年都有水cap 洗撚賣咩
係衰在木信錯班所謂名帥
駛左七億鎊都冇成績

軌 鏝 咪又係 肯煲就得
當年舒利亞都紅過一時
英超真係出到世界最多得曼 猁
妓其實出到去都唔算好紅

開頭曼城油王都係想買曼聯先，
又係俾格拉沙嚇走左 先買曼城

鏝今時今日都未係好多fans成日俾人笑emptyhad
車本身fan base 唔細，加埋當時有摩佬呢個唔睇波都識 又型 又勁 又串嘅領隊先可以再煲得大D

Newcastle United set to sign Mexico ace Santiago Munez on pre-contract deal #NUFC (Skysport)

遲早去鍠

頭幾年換班年年億幾兩億玩讓七
之後狂搵贊助執靚盤數先打上去囉 反正佢FFP計幾季姐
佢有心玩都預左要執4-5年先上到去

你安慰自己個七億用左來換史邦沙同係NY上市會舒服d

我曼駛既錢唔會小得過鏝掛
而家有sob教起碼買人有返信心

俾人收購前都係上市公司黎

我覺得係呢幾年曼聯個牌頭開始玩到爛爛地到左樽頸位搵唔到更多水魚上釣班高層先肯認真build返隊波想用冠軍再cap更多既水

仲有王儲同侵侵係死對頭
美國個邊市場可以唔駛諗

而家係NY
一個比London更大既pool
而且叫打入左US 甚至少少南美市場
同當年局限歐亞差好遠

咩呀
家下我曼都會去沙特同人傾合作
邊驚美國個邊
同埋 侵侵好多美國人都唔鐘意架啦 驚乜

場外紀律好大程度決定場內高度
我曼大把例子啦

麥迪臣又係賭精
柏豪又係衰做埋啲on9野
有幾多個可以做到般奴咁

美國同沙特係同盟國嚟喎

殺左個記者，美國都冇乜點出聲

般奴 馬達 真係role model

人都敢殺
個油王真係咩都做得出
同共慘黨真係無分別

其實真係冇分別，佢未來國王嚟=蝗帝習總

prime mata

同埋殺1個人係國家層面係好普通既事，俄佬成日都毒殺異見人士，只要你夠大 邊有人/國家管到你

有無曼區手足有玩動森

想買 無錢買

有咩咁好玩

你買隻比小妹 小妹再答你

#mufc were preparing an offer for an unknown striker before the government lockdown. The idea was if he signed, Ighalo would return to China #mulive [@David_Ornstein]

我要halo

唔要halo都得, unknown striker起碼要係 麥包皮/下欄特 先收貨

應該係kane了

Some contacts say #mufc are not in for Jack Grealish and are focusing more on a holding midfielder rather than his position #mulive [@David_Ornstein]

英撚實天價
用halo一兩季 比馬福綠成長下重好

如果普巴唔走 其實呢個位未算係最急要買人

如果唔係一線中/頭,咁要返halo 算啦

普巴唔走呢個位未算最急 第二急到啦

最急一定係右翼
不論普走唔走

所以防中就第二急

紐記有油王入主 一定要大肆宣傳
賣垃圾連過去做kol

打season反勝psg 2:4

奧脫福右翼告急

簽咗？？？

正常呀 如果普巴唔走

0347

0541

唉，好撚熱

都係廿幾度, 之後三十幾度都唔知點
仲要戴口罩

而家啲風起碼都仲涼涼地 過多兩個月真係驚中暑

疫情終了

Sane 70m 跛完跌晒價

佢跛完有冇打過正式比賽

Sell la diu

呢兩隊友好球會幫我哋接咗幾多貨

差少少就可以質埋rojo畀佢地食

唔預佢買到啲咩天王巨星，人地都要肯黎，因為個個人工都已經好高，呢家個年代人工價錢同車鏝個年代唔可以相比的，之前平均人工唔算高，仲可以高薪吸引到人來，相反而家年代無吸引到人黎既人工水位

唔係講笑jones rojo 都仲勁過阿妓個堆垃圾中堅

Rojo 係，Jones 難講

Rojo唔傷可能係 jones就算撚數啦

Rojo 依家去到阿仙奴即刻打正選LBtierney kolasinac 長期受傷 Saka替工

宗師應該勁過Mustafi既...

原來有段咁既片, 下面啲留言

Phil Jone goals against United: 6
Messi goals against United: 4
Legend

笑死

500萬都deal

10m要哂 lin+jones, ok?
呢d賣人無得賺，搞手只求打個和

好似山狗咁 倒貼都要送出去啦

咁本英國護照都值啲錢既
之前幫手接收黑碧豬達, 唔爭在收埋呢一前一後啦

英國護照垃圾都值咩
咁我地年年賣兩個青訓出去賺到fat fat

老細, 話哂都係英格蘭國腳, 加多少少啦

真係一個好既例子話俾大家知咩叫冇料扮4條

曼聯傳奇加利尼維利（Gary Neville）被問到了一個趣味話題他當隊長時曼聯誰最難管，結果尼維利給出的答案是朗尼（Wayne Rooney）。

從2005年開始，尼維利擔任曼聯隊長。他表示：「最難管的人是朗尼。他晚上要是出門，你得給他配一個保安。」

「有一段時間裡，我承擔起這項職責。朗尼很聰明，我們都很喜歡他，但他年輕時確實有那麼點……該怎麼說呢……就是我們外出時，他有點讓人捉摸不定。」

「我記得我曾經找一位保安盯過朗尼，嗯，就是真正的保安，我認為朗尼上街後會是其他球隊球迷的目標，他們可能會試圖激怒朗尼。」

「當時朗尼走一截樓梯，保安在樓梯頂部停了下來，讓朗尼自己下去，而在樓梯底部有新的保安接應朗尼，那一段樓梯也就10個台階吧，事實上朗尼自己也就單獨走了5個台階，結果他就和人打架了。」

「雖然朗尼很好鬥，但他真的是一位好人。」

Saka替工替到曉飛

放狗咁樣

當時朗尼走一截樓梯，保安在樓梯頂部停了下來，讓朗尼自己下去，而在樓梯底部有新的保安接應朗尼，那一段樓梯也就10個台階吧，事實上朗尼自己也就單獨走了5個台階，結果他就和人打架了

屌

隻色好撚核突，拍得住當年半場換波衫嗰件灰色sharp

人地紐卡素都玩無限金錢
格拉沙可唔可以賣比其他油王?

唔夠佢核突

整d迷彩紋會好d

隻色好似色盲咁

今年大熱軍綠色

呢隻核突咩

據意大利媒體報導，曼聯、愛華頓和AC米蘭等多間球會，都有意在今夏收購26歲的拖連奴射手Belotti。這名意大利國腳今季為拖連奴出戰31場比賽，攻入15球及送出3次助攻，他和拖連奴的合約到2022年夏天到期，據悉合約中包含了1億歐元的解約金條款。

又來

我要Halo好過

唔通佢就係神秘前鋒

依隻綠都幾好...肉眼睇似金色又似黃色

LKK 35場23球5助攻, 買返呢件意假野當初唔使賣LKK啦

#standwithhalo

呀豬呀狗都話要一億一億收皮啦

LKK同屎波係意假踢到識飛, 嗰啲Belotti Koulibaly叫1億直頭係笑話

唔計猁捧英超, 閉門踢埋剩番個D比賽係咪對我曼最有利?
1) 普福出番, 加埋bruno 有機上前四
2) 閉門冇哂match day income 對中下遊隊財政影響大, 曼有機執平貨 e.g. Grealish
3) 我曼係慣圖書館主場踢, 冇打氣聲對中下遊影響好似大D (例如歐霸作客大炒個隊本身地獄主場好勁)

Yebin:
Based on transfer Rumour:
Updated on 25 May 2017

Summer transfer In:
CB x1
- 瑞典白Lin
- M Keane
- 馬昆奴斯
RB x1
- Semedo
- Aurier
LB x1 (not a must)
- Mendy
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Bakayoko
- 尼恩高蘭
- P仔（外借回收用）
RW x 1
- 貝拿度施華
- 杜格拉斯哥斯達
ST x 1
- Belotti
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Jones
- Ibrahimovic (未明朗)

屌佢老母chuckle brothers 賣咗3年都賣唔撚到

2)如果之前猁狗成功搵政府出糧，到時佢哋真係可以執晒啲平貨

如果有球隊要搵政府出糧, 足總應該禁鳩佢地係轉會窗買人
有幾十M買人都唔拎幾M出糧咁仆街丫拿

知道sancho會黎之後覺得腰斬定踢埋都無所謂

Smalling只少有人要
都好過Jones直頭冇人要

咁妓肯用saka換rojo，即deal

有shaw同bw
要saka做乜

原來 saka仲後生過BW 一年
阿記D後生都幾勁, 前面巴丁又係好後生, 中場細爆都係岩岩21

個人覺得細爆幾普通

Manchester United are leading the race to sign Jude Bellingham. [MEN]

hey jude to manchester
take them all on and score a banger

想要 Odion Jude Ighalo多d

阿用Nketiah打正都唔用Laca

Halo可否不要走

但Saka腳出波好靚

少睇阿記, 佢同BW 邊個踢得好D

Saka進攻力強好多
但BW防守好少少

講守應該差唔名但Saka助攻救咗阿記幾獲

BW 右腳打左邊進攻係輸蝕少少

伴我po story

除非有Big name
但都係想留Halo打Sub

睇完中醫師條片，我覺得哈佬好大機會留

邊間教會

Borussia Dortmund were interested in including Greenwood in a deal for Jadon Sancho last summer. #mufc had absolutely no intention of discussing Greenwood and he will not be involved in any further talks #mulive [espn]

Sancho+幾多錢換Greenwood先ok

禾碌下碌下就直上左D2

不了

佢地有夏蘭啦要綠木做乜

儲潛力新星搏高價轉手

Last summer ar

唔DEAL啦
綠木依D天生射手幾難先揾到件

曼抵諗啲用超新星0gard做deal啦 有79分 仲有潛力

Up仔好似打到右中堅, 強項係包位同速度 聽落夾到麥隊
btw 曼早幾年衰孤寒簽唔到, 而家要俾多幾十M買

According to Martinez, United was 'the club that has made Upamecano dream since he was a kid', but his representatives pulled the plug on the deal when they learned of his living arrangements.

"An intermediary met with us, but between the project she presented us and what was actually going to happen," said Martinez. "A flat was promised, but that changed to a host family with only six return trips for his parents.

"When you uproot a player at such a young age, that isn’t enough. I wanted Dayot to have a stable emotional balance off the pitch."

sor 睇漏 上年唔係Sancho 話唔黎咩, 關多仔咩事

比你揀多次

培養費

同拜利差唔多類型?

感覺上拜利似殺波型中堅? 比較少見佢做包位個個

唔關我曼事，但睇返呢場波都覺得嬲
疤狗

如果當年係車狗入決賽，我曼會唔會兩連霸

無法播放影片
這部影片含有UEFA的版權內容，且對方已因版權因素封鎖這部影片。

上次講戰術又無ban

今次講球證就ban

曼聯app叫人投unsung player 有carrick

佢拎過moty 唔叫unsung la

搞到其他綠葉球員無人投

黑到唔比討論

The agent of Real Sociedad striker Willian Jose has revealed the interest of Manchester United and Barcelona.

They got to offer between… they wanted to offer a player and an amount, so it was about €30m [£26m].

神秘前鋒冇睇過佢踢，不過28歲30m又唔算貴，巴都搶既話應該都有啲料到

不了
#halo #stay

出左獎金想買野玩

ring fit又炒到咁貴

無料到，只有少柱躉先爭

1月尾上網買左ringfit$570

點解咁平

何蛇：青年軍教練、阿哥、木、肥佬同自己害咗普巴

1月尾google shopping原本80美金
有折減16美金
運埋黎香港570
另外1月中出面訂左盒700蚊
$1050賣撚左出去

The agent of Real Madrid and Colombia forward James Rodriguez, 28, has contacted Manchester United over a possible move in the summer. (Sport via Metro)

又傳佢

係咪可以免簽

今次玩咩樂器

換山狗ok?

ring fit都放到
完全接受唔到2手ring fit

老老豆豆收隻game再買代用圈好過

有睇開德甲 條友好炸彈
動作成撚個zouma咁

Saka好似進攻好d 但Williams 防守好d

好似重新UP又得

我個盒全新未拆袋
btw而家二手玩過都賣到成千蚊

邊個會剩放隻game比你

saka本身打翼

有人拆開兩樣黎賣，之前有人炒兩樣分開炒

我剩係見過有人呃鳩人分開賣
條友$880買個環好撚慘

Rojo ig story free kick 勁到痴線。。。

咁撚仆街

終於忍唔到去咗朗豪坊買奧脫福lego

巴塞都入左好多垃圾做後備

但有拉落去幫手 左閘傷哂

歐聯決賽 8月29日 歐霸決賽 8月26日
歐洲足協正在提出一項新計劃，2項決賽可能會在8月的最後一個週末舉行。根據《電訊報》的報導，歐洲足球理事會正在研究在7月底進行八強的可能性。該計劃將給歐洲國內聯賽更多的時間來嘗試並完成他們的賽季.如果當前的鎖定限制已經結束。歐洲足聯主席亞歷山大·塞費林（Alexander Ceferin）承認，他寧願閉門作賽，而不是取消歐洲賽，而且正在討論一場過作賽代替主客制的可能性。歐洲冠軍聯賽決賽日期為8月29日，歐霸決賽將於8月26日。

我地都係啲人賣走哂又傷哂先出BW
冇記錯佢季初係U隊係咁刷助攻

再贏一次歐霸好冇

真係有歐霸就好

我知，打閘仲要打得唔錯

見到有盒人仔lego 659

李斯特城(前曼聯)球員伊雲斯鼓勵香港

回家啦

20. Norwich – Delia Smith and Michael Wynn-Jones (£23m)
19. Burnley – Mike Garlick (£62m)
18. Watford – Gino Pozzo (£93m)
17. Sheffield United – Prince Abdullah bin Musa’ed (£198m)
16. Bournemouth – Maxim Demin (£900m)
15. West Ham – David Sullivan and David Gold (£1.2bn)
14. Brighton – Tony Bloom (£1.3bn)
13. Everton – Farhad Moshiri (£1.5bn)
12. Liverpool – John Henry (£2.1bn)
11. Crystal Palace – Joshua Harris (£2.7bn)
10. Southampton – Gao Jisheng (£3.1bn)
9. Manchester United – The Glazers (£3.6bn)
8. Tottenham – Joe Lewis (£3.9bn)
7. Leicester – Aiyawatt Srivaddhanaprabha (£4.6bn)
6. Aston Villa – Nassef Sawiris (£5bn)
5. Wolves – Guo Guangchang (£5.2bn)
4. Arsenal – Stan Kroenke (£6.8bn)
3. Chelsea – Roman Abramovich (£9.6bn)
2. Man City – Sheikh Mansour (£23.3bn)
1. Newcastle – Saudi Arabia Public Investment Fund (£260 bn)

找卡數個沙特老細有錢到

正在外借阿根廷學生隊的洛荷：「如果由我決定，我將與曼聯的管理層談談在這裡再多留下六個月的可能性。 如果在這麼短的比賽後不得不離開，我會感到極大的痛苦。 我現在完全康復了，已經適合再次上陣比賽。」

呢個基本上係沙地阿伯皇室嘅基金會
石油收益歸佢所有
等於國家級公司
同埋好似係世界頭幾最賺錢公司
有錢到冇得再有錢

印象中係咁

唔好返黎啦

收唔收得返錢? 嗰陣30m都唔賣俾拖肥

油價係咁跌會唔會對佢有影響

跌極都好撚有錢

係呀
影響就一定有
但近年沙地阿拉伯開始分散投資
發展旅遊業etc
所以跌極都會有個底
同埋本身都真係太有錢

想睇包皮踢紐狗

不過有ffp
黎緊都唔樂觀啦 買人對家一定開天殺價
而家又唔可以再學鏝咁左手交右手咁搵人贊助

不過英超競爭一定又多左
明明英超個餅本身都細
Newcastle 又唔係咩超級大城市

PSG邊會放 又冇違約金
包皮本身都夠高人工
想要名多過利掛

Psg要放就唔係諗足球因素
而係諗兩國建交㗎喇

吹到咁

psg 要建交唔會叫迪馬狗唔返黎曼聯直接飛去psg la

佢身家啫
但百足咁多爪 好多基建都係用依個fund
簡單嚟講等如個國家買起咗隊波

原來我地排第9咋

曼九

啲美國佬咁撚窮既咩

我淨係知負債搞到費SIR 有幾年買人好辛苦
D 咩摩迪巴爾全部出唔到高價搶

如果而家係咁既資源係費蛇教又可以多幾個冠軍

伊雲斯
回家吧

找卡數都叫有歷史嘅

老舒個陣好多粉
係佢個仆街老細起到搞事先搞到隊波柒下柒下

90年代都算係爭標分子

竟然唔係講穿心腿嗰個

伊雲斯轉身呀嗎
一野過左法比加斯 笑到仆街

笑到仆街

純文字討論

點解伊雲斯無啦啦Mention 香港既？

問候香港既李城fans囉應該

佢踢完之後好似好無辜咁
杜奧巴仲要攞黃牌

Norwich班主買個二線球員都破產

awb都係

紐卡素買山狗plz轉會費一定唔貴，人工佢地又實俾得起，又有名氣

可以打包埋我地2個當打英人就最好

要Williams啦 話晒自己青訓

又黑腸 不了

Manchester United management team have asked #MUFC board to look at the option at signing Pierre-Emerick Aubameyang. The news will break worldwide in the coming days! #AFC

妓個老細多格拉沙成倍但搞到隊波咁窮

#mufc are set to release Cameron Borthwick-Jackson and Demetri Mitchell this summer #mulive [men]

我地木仔有料

咪撚搞啦

睇新聞見到利維諗住叫已經俾佢炒左既普捷天奴減人工，有冇咁撚肉酸呀

條孤寒佬再肉酸都做得出

英冠料

億億聲既身家，英超老細份人黎講，講冚家剷，我諗佢敢認第二都冇人敢認第一（或者找卡數個肥佬可以一戰既）

之前ebay見到3百幾港紙加運費百幾...5百幾...加左監視都miss左時間唔記得bid..未計運費300幾成交..個seller盒人仔本身仲要係香港

Rojo 捐物資

唔好惹埋武肺返黎

淫到

綠木條女? 會唔會有一日精盡人亡架
佢仲要成日未訓醒咁既樣

係
好淫咁

木由17歲已經人生贏家

兩個ig都冇晒對方d相

係喎unfollow埋

掟咗煲

唔係掛
英國其他女好樣衰wo, 木呢條已經最靚

應該唔會喇
後生仔玩下野掛

後生仔玩到UNFOLLOW del 相應該真係鬧大交/分手la

真係未見過一個球員既英國gf 靚過harriet robson

辣妹都好樣衰下

係未所謂既相見好同住難

archive咗姐

肺炎成日stay home 其實好易嘈交
一日扑到黑扑幾日都辛苦la

ig 而家有得收埋d相
可能想做KOL咪扮無仔引毒撚姐

會唔會係咁啊
我以為鬼佬呢方面會好open
唔會收收埋埋

鬼佬無呢d concern就唔會係ig加呢d功能喇

我都覺得係香港娛樂圈先會咁

而且我覺得後生仔女應該love 大過天,
佢地又唔愁無錢

加上greenwood 女友個名其實仲易上位

如果唔係有綠木我諗好多人都唔知佢係邊個

咁樣刪相法，綠木唔通綠帽

唔會全世界都識lo

但要屌金龜都唔難

啲cm 話 broke up

保方仲續

想攞歐冠嘛

廢老收皮
上年福遠射甩手

刪得相都係啦 不過d鬼成日離離合合

牙妹續約了

Paul Pogba will extend his contract with Manchester United. [BBC]

加多一年姐

咁得啦
唔洗用50m 買柏豪
打左邊 + 用波多
我地其實本身就大把

起碼睇到妹般先

Agger
某程度即係留多年睇下我曼可以發展成點

全力辛祖

失蹤人口

我見d local fans 都咁講
Pogba 留加埋sancho 黎
隨時係費sir退休後最完整最勁嘅陣客

買斷埋halo做後備火力

希望妹會做返法國嗰個妹
有波就俾見波就清
唔好妹嚟妹去

普巴留到28碎應該放唔到

呢個係木仔觸發左本身份約延長一年
定係同普巴傾掂數 額外續多年先
係前者既話唔代表普巴今季唔走

拖舟29歲先去鍠

好耐無入黎
依家英超有冇咩消息

拖丹有腦

但冇頭髮

依家咁睇中場兩個大腦都有創造力，夾得埋就爽…
不過最重要都係前面真係要穩定D唔好成日啞晒火咁
快D買斷哈佬啦

搭多個勁防中
同賤種 卻奧斯 摩迪 不死人組合咁

Fred

早幾日仲post 緊合照
不過呢條女一定好大食好好屌

推Rojo打防中我曼不死人

場都落唔到實不死人啦

係咪比球會屌太高調

gay到
同馬仔互望 大家feel到啲野

除咗條路露下波之外
之前都係post 啲普通情侶合照啫

不過福仔好似無post 過女
唔知係咪gay

kane 5千萬都唔要

買斷哈路
過兩年仲要正前嘅話
2022年6500萬release clause 買斷下欄

Paul Pogba will sign a new contact with Manchester United. (via Guillem Balague) #mufc

溫書break緊途中見到好消息 不忘同大家分享！

俾個置頂你

Dse is coming

Kane係勁但呢幾年咁玻璃真係買唔過

兩件都1億，梗係買件後生啲

仲有，而家無右翼呀屌

熱狗點會1億賣kane畀英超

咁直頭唔使諗專心sancho

kane去蝗頂賓周馬算啦

其實買到辛祖都唔夠翼 後備得james一個
除非計埋莊

夠啦
greenwood 成日都打右

最強右翼

潛力超新星

仲要有兩個，你話曼迷幾幸福呢

廢lin呢場做到曼聯隊長真係恥辱
畀shaw都唔畀佢

廢lin 走得未

上年腳風唔順姐
睇好佢過多幾年 就係成熟期
係英甲一定有一番作為

件黑色bruno終於到咗啦
第一件印字波衫

正

我都訂左主場Bruno
重訂左上季藍客mctom
兩件都搵到player
好期待

有無相睇下

老實講 我唔覺得咁快召軒達臣番黎坐正係好事
雖然我對迪基亞有私心

dd狗草裙舞第二次之後開始回塘

1-2年內有價好賣

佢既「經驗」根本反映唔到佢場上， 佢只係靠反應，其他乜都無
回塘開始緊
唔賣真係變朗隊晚年咁

邊隊肯出佢份人工

所以續係on9
朗隊事件已經好明顯做錯左
迪基亞今季門將數據排中遊
唔睇數據啦我唔迷信， 但佢壓制力/領導力 真係乜都無
開始有啲一時神救一時派膠feel

今季同上季囉
上季都無今季咁差

又未至於差既, 係之前太神, 而家變返做人值150k人工咁囉

不過佢呢啲靠反應搵食可以跌得好快

佢拎番17/18個表現出黎就值囉

咁即係想佢前面幾件變水貨姐

無話佢垃圾, 但佢只係一個OK 既門將, 而且回緊塘

正如你所講, 值1XX K 續375K, 回緊塘, 咪即係朗隊咁

佢經驗根本幫唔到佢回塘, 因為佢真係得反應之外乜都無

最慘係續到份人工咁高應該無人接貨, 份約仲要去到2023

之前唔記得邊個名宿講過
係曼打keeper嘅壓力好大
怕Henderson 未必Handel 到住
e.g.佢對利記果下失誤 無人怪過佢 叫佢加油
但黎到曼聯 一定比人屌到七彩
Ddg除左反應快，佢面對壓力方面幾好
啱啱黎到 比人發現弱點係咁轟炸高波 係咁派膠
比人屌到七彩 但一樣好正面
係佢係曼聯踢得到嘅其中一個重要原因

所以咁快賣走ddg ，用dean黎頂
有少少冒險

DDG 都係19歲黎曼聯, 1-2年都上哂位
DEAN 勁過果陣ddg 啦

同埋考慮埋越遲賣越無人接貨

我建議頂多睇多年, DEAN 借多年英超隊

Best World XI that have played while you have been alive.
No 2 players can be from the same country or have played for the same club!!

加歷查叫人砌隊唔同國家＋唔同球會best eleven
踢過同一隊都唔得 例如唔可以又放普巴又放C朗

Oblak (斯／馬)
拿姆 (德／拜) VVD (荷／猁修些) 泰利 (英／車維）馬甸尼 (意／米)
施丹 (法／鍠祖) 尼迪迪 (尼／李亨) 施華 (西／鏝華)
美斯 (阿／疤) 夏蘭特 (挪／多紅) 傑斯 (威／曼)

都好呀 我又得j佢啲神救
講笑

你都幾得閒

以為好易，砌落都幾難
放咗美斯，好多巴西人都放唔到

睇多一年, dean份約去到2022, 再繼續借佢應該唔續等走人

所以dean 如果走, 又變另一個普巴
不過dean 更加可惜, 佢擺到明踢得掂英超

講個笑話比大家聽

fifa 終結能力:
greenwood 74
mctom 66
mata 71

lin 74

等條防線夾多一年先俾dean 上位都好
當年DDG 上個陣 條防線都齊牌，rio vidic evra evans 幾個都夾咗起碼一季

攞番兩個既cip射gif 出黎

成條防線最資深係佢但都一樣冇領導力 收皮啦西班牙閪龍

dean 真曼黎，前兩個月先話要為曼上陣幾百場

領導力唔關年資事啦
Bruno 黎第一場都已經點lin 走位

dean係sheffield咁勁梗係續借啦
ddg打多一季
之後先比dean返黎踢正選

所以咪話佢冇撚用 成條防線最資深係佢都唔敢喝住班細 反而癲軒外借身份都敢嗌下

再拖落去幾真曼都心淡啦
最好就係借多年, keep住有表現就2021返黎續約坐正
ddg無人接貨就踢2號龍踢到完約

毒撚幾資深都係毒撚

岩 史高斯呢d 長老級都好似冇做過隊長

五月係咪開返波？

史長老係場外毒撚, 佢落場勇武架

Borussia Dortmund tried to sign Mason Greenwood during Jadon Sancho transfer talks with Man Utd
多狗

原來會開返波

咁既環境邊開到波
諗住閉門作賽完左佢就算

史高斯練波果陣會屌班細架

唔知串c朗定邊個, 話斬個波去棟樹度, 真係中左

我打左上D1 喇 一個星期直升

史長老講過如果要佢做隊長佢會逃走
而且當時仲有傑斯同加利佬
佢唔做完全無影響

係c朗串77 成日係到扭波
之後史高斯指住50米外嘅樹 叫佢斬落去
斬咗10次都唔中
史長老一次就中咗 之後笑一笑就轉身行咗去

史長老雖然毒, 但識教

好似你咁

好似係 我睇新聞講

史高斯應該係六小福最冇領導能力個個
碧咸傑斯加利仔都做過曼隊長
碧咸更加係大國腳隊長
畢特菲臘仔唔sure係曼有冇做過，但佢地去到紐卡素同愛華頓都係隊長

關我咩事

咁樣完最多都係蝕門票收入, 完到約唔使賠轉播費

借就得

普巴續約

係activate 本身份約嗰一年extension定係真係簽新約

BBC個記者應該係講緊簽新約

+1根本無咩好講, 本身係球會option

拉
馬 普 盤 辛
費/湯
梳 冰 隊長 雲

呢個陣真係射得出

不過就算冇普都可以齊腳
最緊要有辛祖
但千祈唔好用綠木去換
有預感綠木非池中物
差一啲經驗同引導
同當年既馬類似

綠木 似係禁區神手果type,姐係雲佬果個踢法 一有機會就入 但係冇雲佬身型，踢右翼都唔係幾岩位

幾錢先

Sancho打多仔就屈機
打國家隊就麻麻地，youtube都冇乜球皇片係佢打國家隊

曼本身個戰術都似英格籣打法

唔見有講

不過而家有般奴，出面環境又差，木狗應該企得硬啲

原價續住先
下季同般奴比賽， 邊個高分啲就每星期+5萬

要普般一齊出
後面個DM就一定要買
MCTOM同牙FRED都唔係呢個位

我自己唔睇好bruno+pogba+fred/mctom係長期選擇
本身前面已經擺三件攻既

咁既進攻體系係得哥帥可以balance到攻守

Pep後面都Balance唔到
對防中太大消耗

除左留隊之外，佢仲有咩選擇

皇馬唔會想高價買佢，祖記想買但係無錢，PSG 呢排又唔見話有咩特別大興趣，巴塞自己管理層又大地震緊

其實普般一齊出係咪踢442好D

對弱隊pogba + Bruno + 麥湯都仲得
打強隊唔收起普般其中一個點爭得嬴中場

不過樂觀d咁諗
今季作客鏝 2-1個場都係麥 +Fred 同連
當連係空氣
個場中場都叫搶到下

我地中場其實唔差
係上半季冇好攻中做到波

雖然pogba 一定係世界級中場
但其實我覺得佢未必fit in 到我地個中場
Fred 同麥湯有加乘 +兩個都好勤力好搶得
同埋Fred / Bruno 兩個比波都爽
一個直線比福 馬配合 or 1 on 1 仲有效
Pogba 勁在打陣地時後上tap in 好有威脅
但成日妹下妹下拖到慢曬

所以感覺上大戰出Bruno 會好d

感動嘅係我地對閘都係defensive minded
不過支持買防中

有新防中就可以擺返fred mct落bench出晒普般

冇乜必要簽新防中
fred 同mc tom 兩個好夠用
兩個keep住踢足夠應付英超球隊
冇必要為左就普巴而放棄現有攻守最平衡既陣容
因為普巴踢法要拎波上腳
同般夾唔夾到又會係另一問題

要出晒fred+mct先勉強夠防守力
有普巴個人能力hold波突破差好遠
單出bruno一個對鏝下半場都隱咗形
都造唔到波去bruno到 fred mct都帶唔起進攻
對強隊被人壓住打2x% possession贏波唔係我想睇嘅野

咁明顯蘇而家係主打防反
冇防你點反
你想打possession football
都要前場識走位配合
現階段我睇唔到福馬做到

唔一定嘅
你將SHAW內收
Bruno唔打咁前
都可以叫幫手平衡攻守吓

有普般福馬辛綠就會踢possession football
未轉正已經話要踢attacking football 加上佢要play from the back嘅戰術
只係前場人腳問題同對強隊玩唔到

有辛先再講

馬達fininshing得71？

DDG應該慶幸自己早左續約，如果佢係今年暑假先傾續約一定無依家呢個人工

我都覺得係人腳問題多 唔夠料先淨係打防反

疫情之下，球會的收入受到嚴重影響，很多球隊都準備給球員減薪，以應對危機。不過曼聯卻不準備這麼做，因為他們的現有收入依舊能支持球隊運營。

《每日郵報》透露，今季餘下比賽如果空場踢，那曼聯的比賽日損失將高達2,130萬英鎊。雖然損失嚴重，但曼聯不打算降低球員薪水，也不會推遲發放球員工資。

曼聯是英超目前工資支出最高的球隊，以2018/19賽季為例，曼聯總收入6.271億英鎊，工資支出為3.323億英鎊。儘管工資佔比極高，但收入同樣豐厚的曼聯，依舊能夠負擔球隊的運營支出。

不僅如此，曼聯還準備全額發放940名員工的工資，並且沒有裁員計劃。

木仔

07/08 人腳咁勁都係打防反

今季對強隊打防反咁有效，唔覺蘇sir 下季會轉方向

今季最大問題係對弱隊贏控球但創造力不足 破唔到大巴，希望普巴復出同買Sancho 幫到手

有幾場打弱隊都見到隊波有試主攻 但冇普同般岩岩黎未夾到姐

PR角度贏晒

請咗個新pr head 真係有d 料到

Bruno Fred mctom work rate 都好高，三揀二應該夠cover 普巴嘅

白lin 返咗瑞典跟母會操練

呢三個啲防守positioning都末夠
如果真是出就妹麥般

叫卡神馬迪特訓下佢地啦
positioning 要時間浸

期待麥湯再超進化

Manchester United looking for £100k-a-year superfan to run club's social media

Lin la

唔通綠木偷食

其實我唔明點解咁多人咁抗拒防反

仆街仔 咁都偷食

由100k 一星期 變成 100k 一年

我覺得蘇sir 對強隊d 防反好好睇

我曼偷食是傳統啦

有得留隊算係咁啦

可能叫老雞

條女身材正還正 個款好重撈味
佢同BW唔該食返啲正常野好冇

fred罰球入過艾利臣

感覺上福條女個feel 乖d

Bruno老婆都幾清純
個女又得意

ford 本身都毒

同Bruno仲好似樣

潮童配乖乖大學生

1:03 呢d散步真係好仆街
無論馬迪定普巴都係咁話

睇live嬲到仆街
追都唔追

matic 依家狀態一時時, 有時好勁
但passion黎講真係無乜

mata 老過佢慢過佢都下下跑盡

馬迪成日太有Passion食牌喎

對個女好咩

老婆唔靚WO
個口又大

我都覺
尢其打盃賽
實力未必勁過對面個陣
防反穩陣好多
除非進攻勁到巴塞msn 咁
咁老西都主攻啦

對弱隊轉主攻又得
費sir 退休前12-13都係咁打
歐聯主場作客都比皇馬圍住猜

但反擊好effective
如果唔係nani 紅牌 ，我覺得我地贏到

Big Rom knows ball

鬼佬賓周大

Harry Kane isn’t on Manchester United’s recruitment list. A transfer wouldn’t happen even if Tottenham chairman Daniel Levy suggested to Ed Woodward that he might be prepared to do a deal. [Sky]

有sancho is enough

有無人放16-17伊巴波衫呀

Manchester United will welcome back Paul Pogba and Marcus Rashford once the club is given the go-ahead to start training. Both players have been continuing the rehabilitation despite the lockdown having recovered from long-term injuries. [mirror]

BW條女真係極品

原來福有女
我一路都以為佢單身(Gay)

foul人食牌就叫passion?

matic佢不嬲冇東歐人果種passion
佢由車仔果陣已經係咁
成日笑口噬噬
唔會提隊友場
好容易give up，唔會拼埋最後一口氣

無認錯既話 佢女朋友都係女子足球隊
好似係曼城

條女擺明係抄ariana grande 個look

高馬尾就抄ari咩

有冇太太團睇

無麥湯 妹迪長期正選個排好博喎
搞到我以為睇緊另一個人
心諗明明之前話佢老跑唔郁

一直唔知佢有女明明其他人都會放下閃

知佢有女 但好低調就真嘅

馬仔

綠木吓話

我知，但幾似樣

驗眼啦邊度似呀

呢條女咪正常好多 順眼好多先啦

眼盲症？

1.黑人
2.有眼
3.有口
4.有鼻

如果唔買Kane
仲有咩中鋒好人選

哈佬
買左claim搞亂哂而家正選個陣

半季打防反打到第六都J
般奴黎左之後已經可以主攻la

圖[img][/img]

生埋仔啦

即係邊個
google 搵唔到

睇錯 應該係佢家姐個仔

我要女呀
女呀

佢抱住個個咪女囉 bb女

佢條女呢

個bb女咪佢女朋友

真係想睇?

‘That’s the type of player they know they need to get in the door to continue the rise back of the glory years.’ Tim Howard on Jadon Sancho

係, 我願意

Shaniceeasty

我覺得好戰鬥格 幾正
係黑咗啲

都幾大呀 唔錯

識貨

其實唔差

第一張好似啊媽同個仔出街咁

顯得BW好高

now體育無野報到話維達爾可能去紐卡素

巴打平時食開咩

係 以為有幾唔掂 鬼佬係會多啲鍾意呢啲type架啦

東網重勁，個標題話紐卡素搶贏曼聯

羊個件

好大波 想屌

Agger 好撚正

同哈佬個樣有8成似

雞格 av type

點解鬼佬會中意呢d 女 睇見都唔開胃

充滿活力好生養

用黎屌架姐

佢地唔點睇五官
只要你overall hot or cute 佢地就會覺得正
呢條女你比10個英國佬 7個都會話hot

唔開胃仲點屌....
捉我上床都唔屌...

蒙牛

成34仲買
真係人傻錢多
今時今日仲買球星條橋唔work
雖然仲有貨交
不過快快趣搞掂辛祖
費時比紐插隻腳埋黎

所以咸嫂已經算好樣

人地係士跛斯girl，咁樣拎黎比

成個鐘無人

咬無可咬, 幾件推post聖手又唔係度

我愛狗餅! 我愛狗餅!

在著名武俠小說《倚天屠龍記》中，「光明左使」楊逍亦正亦邪，放浪不羈，機智而多謀，學識淵博、武功卓絕，論智不輸，論勇不落。
Ashley Young是否有楊逍的瀟灑與美貌見仁見智，但其足球智商一直為人低估。從翼鋒到閘位，從左到右，甚至串演中場中路，Young的多適應性得到充分的體現。干地在冬窗親自致電說服這位曼聯「大佬」低價轉投，球員甚至為此拒絕曼聯提供的合約，可見對其的重視程度。

沒有意甲的經驗，三中堅翼衛的角色亦不見得長時間適應，但Young僅僅用了一場，準確來說是半場時間，就證明自己的「超值」，一記精準的傳中找到了Lautaro，讓國際米蘭球迷欣喜不已。

沒有秀麗的腳法，沒有賞心悅目的晃肩動作，Young的突破不盲目利用速度，也不硬用身體突破，通常會在啟動時機上花心思，讓他的突破看起來並不出眾，但實用性極高。在Asamoah長期傷缺、Biraghi缺乏突破的勇氣和手段，Young的加盟讓干地在左路得到了廉價而實用的解決方式。

盡管已經三十有四（七月就三十五），但Young目前的體能狀態不俗，或許是對於比賽期間的體力留放掌控得宜，球員很多時候都能夠在最後時刻仍然保持衝刺的速度和對抗，這一點是干地體系下的翼衛，關鍵的元素之一。難能可貴的是，無論是Biraghi抑或Asamoah，即使是熟悉體系的Candreva，都不時有無法及時出現在防守位置的問題，但Young往往能夠適時地出現在合理的位置，並且對左中堅形成有效的保護，這一點是非常值得稱讚的。

150萬轉會費以及短期的合約，干地的眼光無礙符合了球隊的經濟利益與競技實效，球會有意與Young延長合約也是合理之至的事，作為少數擁有冠軍經驗、長期在鎂光燈集中的球隊效力成員之一，Young對於球隊的精神作用也不容低估。雖然對陣拉素一役，最終被對手逆轉，但Young上半場由策動到補射入球，不僅體現了其在賽場上的參與度，更感受到隊友與他之間的信任，國際米蘭能夠留住這位老將，也算是一個理想的做法吧。

做乜鳩

冇波睇太耐開始有啲唔正常

Youtube 官方播緊99年fa cup對阿狗

岩岩想講

佢覆咗話綠木冇偷食大家近排同意分手

仲痴個新浪啲飛機文

左羊右華=左右屎
邊四件係四大護法？大米落河屎波宗師？
但普巴最似金毛獅王
v92=死鬼教主
摩狗=成昆

利申：專業鳩up

我屌厭咗 咪飛咗佢

精采

一出名少少就拋棄糟糠

呢場無舒米高一早比阿妓456

下年主場波衫

百力支

呢排睇返621重播同埋呢場 真係好懷念以前d大戰 兩隊都真係會踢到開拖

依家都隊一黎又廢左
二黎兩邊班球員都無左果團火

木狗好快會簽埋百力支做sponsor
再合作出特別版百力支 又可以大賺一筆

聽日好似有福同史長老live chat

ut出咗大細孖二揀一flashback

百力支盒面印個徽/球星，輕鬆撈一筆

爭左閘可以做法比奧
有愛就做細孖啦

幾吸引真係出我會買

今年點黑底logo型好多 keep返就好

塊m巾約去到幾時？

2021

悶撚到咁

睇Hi bye mama 睇到我哭能左

5

好多人都咁講，連我埋唔係獌既fd都話今年個章靚

Bruno 剃咗鬚 即時後生咗

好似又係東網，講話多蒙特要交易入面包埋綠木先得

hi, 大家好嗎?
好耐無入黎

見到件新主場入黎留返個名
我覺得ok 既..
不過好似福仔嗰件軍綠色靚好多(如果係真既話)

last summer先係 而家有下欄唔會簽綠木啦

呢單新聞早兩日東網post出黎（不過我一向當整地既體育版同The Sun, Daily Mail同一等級可信度），不過佢哋今次講話引述ESPN

曼聯買查頓辛祖 關鍵人物係格連活特！

曼聯今個夏天最大目標，眾所周知係多蒙特嘅英格蘭新星查頓辛祖，呢位翼鋒早前亦喺Live入面「明示」會過檔曼聯。據《ESPN》最新消息，曼聯收購查頓辛祖仍然未去到最後階段，最大原因係交易條件未有共識，而關鍵人物竟然係曼聯新星前鋒格連活特！
據報多蒙特曾經提出，查頓辛祖嘅交易條件內要包括18歲前鋒格連活特，不過曼聯領隊蘇斯克查非常賞識呢位新星，對於多蒙特嘅要求諗都唔諗就作出拒絕。曼聯方面有嘅係錢，佢哋屬意直接用現金收購，轉會談判仍然進行當中。雖然「紅魔鬼」仍被視為大熱，但車路士都虎視眈眈，如果放格連活特去多蒙特，或者可以令轉會更加順利。

呢一件如果個三間logo換左做三塊葉其實係幾ok

sancho身上食過甜頭, 買到綠木養返兩年又放1億
徹頭徹尾一間selling club

Borussia Dortmund were interested in including Greenwood in a deal for Jadon Sancho last summer. #mufc had absolutely no intention of discussing Greenwood and he will not be involved in any further talks #mulive [espn]

一樣係quote espn 不過係話last summer

但每次賣完人佢哋都好似搵到人去頂個位

所以睇本地體育版既轉會消息真係唔使太認真
當佢哋係the suns或者daily mail就得

99年歐聯主場、2006-07主場、2019-20今季呢件比
點睇都係前兩件最靚..今年果年黑底好唔靚..永遠都係紅白襯色靚過紅黑色襯

‘Anthony, since I came, he’s been scoring goals and doing so well, fighting a lot. He is a great player, he has great technique.’ Odion Ighalo on Anthony Martial

好鍾意Nani嘅慶祝動作

見到呢間即刻諗起15-16嗰件，即係nike轉adidas第一年嗰件，但係百力滋真係要時間接受，已經覺得好睇過當初一見到嘅時候

印象中佢係咪試過係慶祝打空翻時整親過？

痴線，曼聯最有潛力果個連美斯唔要，要個咩綠木，係人都知曼聯啲木廢架啦，要黎做乜

淨係記得佢入波之後giggs跑過去同佢講no backflip

單腳嗰下好撚危險, 發力騰空唔夠就gg

個年真係無特別
最特別就係球會字勁易爛

好似費sir叫過佢唔好再咁慶祝

講完一樣咁慶祝

Rashford在接受採訪時表示，和曼聯傳奇Scholes一起踢球，是他的夢想。

Rashford表示：「對我而言，Scholes最強的地方就在於傳球能力，也許最接近他傳球水平的是後來位置後撤的Rooney，當他處於那個位置上時，作為9號位球員，踢球是一種享受。」

「Carrick也是這種類型的球員，只要他們拿到球，就會向前看，嘗試向前傳球，作為一名前鋒，這就是你想要的。只要有人看到傳球路線送出傳球，你就能往前衝了。」

可惜兩位未能同時為曼聯上陣，但現在曼聯擁有Bruno，Rashford復出後，應能有源源不絕的供應。

當年有一幕 費sir見佢咁慶祝 即刻嚇親

落地果下都危險啦

曼聯紅魔使者

支那野硬係搞到有朕柒味

反了反了
5大訴求 缺一不可

改圖吧

日本隊個花

也許最接近他傳球水平的是後來位置後撤的Rooney朗隊

After replacing Van Gaal, Jose Mourinho asked #MUFC player for 3 things they didn't like about being at the club, one of the responses was that they didn't like wearing blazers to games. Mourinho allowed them to wear tracksuits. [@TheAthletic]

黎咗三個月就已經成個名宿係咁講野

慳番幾舊, 下季淨買綠色算了

踢一個月既名叔

無波踢無野做, 記者又要搵野交稿, 周圍問呢個問嗰個

著西裝唔係我話傳統黎咩

兩件都唔想買

唔買波衫木狗點有尊嚴咁買人呀，係咪想sancho變sanchez

咁買多兩盒lego 囉

武漢肺炎單野幫木狗洗底

唔減人工，臨時工唔使做都出足糧，仲唔使搵政府

睇埋第三件咩樣先囉

斑馬

有無圖?

唔買衫都重有大把野可以買，木狗俾左好多選擇我地支持我曼

如果係呢件我覺得唔差....雖然成件蛆咁

dazzle camo嗰件真心不了

做曼聯fans會窮

呢個真，曼聯係呢段期間既舉動真係盡展大球會之風
亦都力盡社會責任，真係贏盡掌聲

細球會拎政府資助我唔會怪佢哋，但好似熱刺果D, 身為有返咁上靚模既球會，老細既身家億億聲都咁撚肉酸

唔知呢D PR野對將來簽球員，簽史邦沙有冇幫助呢

咁睇百力滋又唔算好肉酸

有疫症都唔扣人工

你安慰自己 Bruno份轉會費你有份出 你就會乖乖咁同佢買嘢

屌，有規模打左有靚模

件百力滋其實個三間logo換左做三塊葉logo會幾靚

咁牙恩打中鋒經驗係好啲

老實講無乜, 最多叫做下形象

球員睇成績前景, 蘇sir捱過黑暗期唔使炒, 而家有收成買人續約都易好多

sponsor睇球迷基數同消費力, 曼聯從來唔太擔心呢樣野, 唯一驚木狗要賺盡奶共

呢件都還好....

但我睇唔少話係呢款

佢肯收150k留低頂後備中鋒就好, 順便教下班大帝

福馬咁多年啲背身單打無乜好過

如果係咁我諗最大幫助應就係請back office既人，之後係請back office既人曼聯既吸引力應該會大過其他球會原來曼聯係良心老闆，係疫症其間都唔會減職員人工，唔會裁員，份工好有保障

三件都好樣衰

件綠色 OK既

係件主場用舊年日本隊設計 有D失望

斑馬個件

木狗是無辜的

唔信會出斑馬

呢款真係唔夠膽着出街

好順眼

想唔想打佢工

請驗眼

footyheadline報得假得有個譜

Strong post lm

平均黎計最差今年SOR

其實我覺得斑馬唔差

真係各花入各眼

我d1 喇 ching

我pc 撚wo

睇係ok

但點著出街....

我都係

副偈得技巧都未必得啦
Ig啲set波好好

都同唔到你打

勝率無你咁高
有得打一定比你炒

真係出呢三件下年真係擺買
買今年件第三作客印麥湯算
Sancho來都係咁話

睇睇下就慣
年年都係話核突
最後都比錢買

當幫下木仔囉

Jadon Sancho has agreed personal terms with Manchester United after months of secret talks. [MEN]

[member]加左, 遲d 搵你打[/member]

繼續吹.gif

唔會囉
今年件黑橙好靚

唔會囉
今年件紅色好正

無可能啦, 想俾多仔告到道歉買人咩

一日未落場 一日唔會信
Haland已經係近期最好嘅例子

成件監躉衫咁
屌你ADIDAS D DESIGN去撚晒邊

幾時先開得波 好想睇普般福綠辛

唔信簽到辛祖

望住件衫d花想暈

Arsenal and Man Utd are both interested in Ousmane Dembele, according to Sport

玻璃人

星爺先carry到

呢個好笑

Pogba has revealed a number of nicknames used in the dressing room.
Andreas Pereira: tiki taka legend
Eric Bailly: Black panther
Juan Mata: the magician
Aaron Wan-Bissaka: Spider-Man
Victor Lindelof: Big P
Nemanja Matic: Doktore

tiki taka lengend

明串鳩佢

見到呢個名, 諗起開心星期五俾爵連撚到出公海開post

而家福勁定丹比利勁

而家一齊都出唔到......終於一樣

啱啱搭黨鐵見到有個廢老著住fa cup final件波衫

最經典一定係柏祖跳老舞

右邊長期失蹤人口

Sancho到未？

Welcome Sancho

細緊

我中學個陣都有呢類野

我見到有廢老著九幾年sob波衫

好想要d舊波衫

辛祖加薪留多蒙特？

有無人買左今季歐霸
知唔知邊間有得甩廣告字？

新人留名

依到好多人妖同基佬 小心

講咩呀

會然艾殊利楊格 我屌你老母

More

佢爆鳩我點球化個全朵

福仔原來籌咗20M磅

2億港紙

福仔

慈善都 繼承牙朗

好事嚟

馬達J片

打FIFA 都要用MATA 打下先爽

MAWA Man enforces safe-distancing (Must Always Walk Alone) as he repels people and objects far apart. To his friends, he is Manzoorakkaman (Man Man for short), a sports super agent in his late 30s.

Backstory:
Man Man is a fanatical Manchester United fan who grew up in the 80s when Liverpool kept winning titles and he was constantly taunted by his two Liverpool fan brothers. This made him despise everything Liverpool including their motto You’ll Never Walk Alone (YNWA).

His hatred for Liverpool so far exceeds his love for Man Utd that it manifested as a telekinesis power in MAWA Man to push objects and people through his eyes.

Abilities:
Repelling power to push objects and people back, aided by a digital distance meter through his eyes.
Uses a special helmet he invented to control the magnitude of force and calculate other tech stuff.

Weakness:
Cannot stop Man Utd fans from gathering as he will be compelled to join them.

新加坡

同lin差唔多喳嘛

件班馬睇到眼都花

Nmsl

祖雲達斯叫Piemonte Calcio

Hi

即係點，google過係咪好似winning咁無版權叫Man Red咁

Pes攞左版權唔比ea
因為意甲係逐間去傾
英超同西甲唔係

以前有玩睇到一頭霧水
Man Red, North London, Merseyside Red...

你唔熟姐

玩pes 要第一時間駛patch
唔係真係唔知自己玩咩

改

假名感覺好怪 英超都仲勉強分到 一玩英冠英甲嗰d就唔知做緊咩

三件都麻麻

細個玩PS 要買SAVE

Game書剪印花去抄save

細個乜都唔識
master league拎住castello玩好耐, 仲有件中場叫miranda(好似係)

見到一有讚馬達既comment就有負皮

前鋒仲有個Gutierrez

記得有件前鋒好高, 好鐘意搵佢拍castello打雙箭
唔記得係Gutierrez, Odxxx定係 Hyuxxx

想睇下大家prefer ddg定dean
Ddg
Dean

Ddg 多一年之後dean

但ddg約到幾時
唔係多一年後完嘅話佢地兩個又係要爭位
同埋Ddg都只不過三十頭
覺得佢跌watt都仲可以調整得翻
Dean翻嚟點都係爭位

同埋我始終覺得英撚出嘅龍唔會好
我會揀翻Ddg

Miranda著紅boot架嘛

細個成日約D fd 打winning 打通宵

賭錢, 10蚊球

以前d facility 未可以ONLINE 打, 大家約埋上屋企玩, 一邊食野一邊打好開心, 真係打天光重食埋早餐先走

重可以即時睇到FD 輸波既真實表情

好懷念

始終打機係要一齊打先開心
而家online隔住個mon點都係差少少

以前會打撚到燥
差d打機變打交

以前屋企無Ps2得Ps1要帶埋張save卡上friend屋企打winning8-winning10

用自己隊master league

最常見既情況
1. 屌你老母，下下都剷，剷傷我幾件，踢波定踢人
2. 屌你老母，你都贏左我幾粒，使唔使仲數到咁盡，俾返少少面都唔得
3.（玩2v2既時候）屌你老母，你一個玩撚哂佢啦，下下自己死去，波又唔撚交

就算讀u打warcraft 打lead4dead
都係打哂房門幾間房咁嗌 走呀！
跟著黎過賽後檢討

輸多過3球就出mma大法 紅4個當輸3粒

以前有幾個球員真係掂一掂都會黃色十字，仲要咁岩佢仲要係隊波最重要果幾個球員之一，傷左就幾乎唔使打

受傷屬性C

果時最鍾意用國米 出哂8，9個前鋒
又大哨又韋利 加埋列高巴羅比堅尼雲度拿哈根蘇古

個時隻GAME 錯位唔會扣能力. 可以用亨利打閘爆邊線出波

通常我個friend 用妓 我就用最強假9馬田斯對位同佢鬥跑

好似由we4開始打

嗰次同佢打winning
坐佢隔離聽到雪雪聲
之後望到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用蘇sir係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手掣濕晒

懷舊Winning版

馬田斯屈速屈到喊

如果係點球佬開po 段野就又會置頂

終於推得爆個post

作為英超史上最成功的哥倫比亞球星，艾斯派拿深信後輩占士洛迪古斯可以在曼聯獲得成功。

占士洛迪古斯（James Rodriguez）今季從外借回歸皇家馬德里，仍然不獲教練施丹重用，很大機會在季後離隊，盛傳曼聯有意羅致這名哥倫比亞10號位。

曾於紐卡素效力多年的艾斯派拿（Faustino Asprilla）表示：「對J洛來說，曼聯是一個理想的地方。紅魔已經有一陣子沒有贏得冠軍，一定希望加強陣容。曼聯陣中有跟J洛相似的馬達，但後者稍欠活力及銳利，J洛可以輕易適應。」

J洛於2014年世界盃上位後加盟皇馬，但一直得不到足夠的上陣時間，艾斯派拿說：「他需要一間可以披甲的球會，需要一位渴望獲得他的教練。以他的才能，根本有力效力任何一支球隊。」

冇波睇 冇人上水推po

連加特一換一

條友fifa數值 pace 淨係快麥龜5點

同連加特一換一
唔係絕對正選 人工150k max
咁就要得過

咁ok

佢都唔係翼
又就快30
人工唔方會平
買第二個好過

係咪想我咁做

系

1001

乜撚野終結能力 finishing 就finishing 啦

好耐無見點球佬

唔係好耐, 禽日仲係度話有人爆佢全朵

係咩
之前見得好密，密到比人屌

俾人講完改左好多架喇

助攻1001

英文好勁

留名睇點球佬誤中

想睇

助攻

誤中